（冇圖）邊條腿正啲？

坐係到個個男定係隔離條女？

低質就係咁解 無事都影鳩人放上嚟

負皮我比既 屌你老母

就係你呢啲人搞到個個出街都驚俾人影

樓主老母俾狗屌

連登愈黎愈傻閪就係因為你呢啲鳩西

你老母隻腳最靚啊垃圾

屌你老母 就係因為樓豬呢啲小學雞搞到連登低質哂